政府特赦梁天琦同埋俾佢參選特首呢條橋有無得唸

如題。如果政府答應，係大和解嘅一種辦法

ref：
陶傑：推年輕特首上台方為上策

香港國第一任總統

你唔使幫佢諗埋

首先太陽西邊升起先

要都係選啦 咁樣唔係民主
利申 會選天琦

集中5大訴求
港共肯咁做邊會有DQ？唔好傻
光復完香港自然可以救人

Agger

年齡要求：40歲
完。

唔知點解要覆 同埋關咩事

特首要四十歲

何君堯就有份

五大訴求

咪撚戇鳩啦屌

人大釋法，俾佢入閘

樓主弱智。。。

don't put burden to someone shoulder